葵芳地鐵要人！！

地鐵高層嚟咗，有冇記者嚟質問！(1213)

push

721
811

推到有葵芳手足舉/share /airdrop

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

交代！

推

叫佢聞多嘅CN先

我已FB share